【抗暴之戰】太子站「五七拜祭」：義士終於意識自己己死亡

網絡一直流傳8.31太子站有市民被打死，但港鐵拒絕公開閉路電視，一批市民於8月31日的35日後，今日聚集於旺角警署外摺疊大量金銀衣紙，準備太陽下山後，稱為死者進行五七拜祭。根據習俗，人死去第三十五日即是五七，死者會意識自己終於死亡。有市民認為港鐵一直拒絕公開CCTV，確信831有打死人，即使他日港鐵終願公開，能否交代當日真相亦令人質疑。

Source:

沈重既消息手足安心上路喇
咁被自殺既呢..？

死者終於會意識自己終於死亡

d 中文真係睇到頭痛